幪面超人變身紅到國際 9GAG都post

恭喜豆腐

同場加映：
100毛

果籽

新假期

9gag=香港

貼返好啲先

9GAG:

心水清 9gag係香港公司

狗GAG 同上面個兩個CONTENT FARM 就算啦, 乜撚狗屎垃圾多人CLICK 就FORWARD架啦

但9GAG而家做到係西方受眾多啲嘅

鳩gag唔係香港架咩，咩紅出國際

同埋9GAG以香港人開嘅公司做到而家全世界好多人都知嘅一個平台 其實9GAG都算成功啊

但係喺東南亞同歐美紅

btw 9gag 依家少嘢睇咗好多，啲memes有都低質晒

冇錯

呢樣真

佢大時大節先會出中文post